[高達]分享兩個超有用疫情網|分析經濟股市短期走勢!|24歲仔想從會計轉去工程,太遲嗎?從機會成本/回報/風險分析

大家好,又係我高達,以下係我既新片

分享兩個超有用疫情網|可以撈底?從確診趨勢分析經濟股市短期走勢!|24歲仔想從會計轉去工程,太遲嗎?從機會成本/回報/風險分析

0-15分鐘 分享兩個超有用疫情網|可以撈底?從確診趨勢分析經濟股市短期走勢!|
15-23分鐘 24歲仔想從會計轉去工程,太遲嗎?從機會成本/回報/風險分析
---------------------------------------------------------------------------------------------
自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享
我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料

計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

大家如果係搵工／進修上面有咩疑難都可以盡量留言，我答到盡力答,多謝

其他有用資訊
同同事唔夾?做得唔開心?你可能忽略的三個職場處理技巧

強積金懶人分析法:面對2020年武漢肺炎+美國總統大選,點靠4P幫自己管理MPF?

未睇先正評

多謝